點解咁撚多post屌柒立場？

三毛係咪白痴到咁
一個鐘入面3個post屌立場 做打手都醒啲啦

立場加油！

@2318

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行